\documentclass[../main.tex]{subfiles}

\begin{document}

\textbf{(peso 0,25) O que trata cada uma das seguintes NRs:}

\begin{figure}[hbt]
	\centering
	\includegraphics[width=.85\textwidth]{10}
\end{figure}

\begin{itemize}
	\item \textbf{NR 21}{\color{blue}: TRABALHO A CÉU ABERTO:
	Estabelece as medidas de proteção para trabalhos realizados a céu aberto, incluindo as condições de moradia do trabalhador e de sua família que residirem no local de trabalho.
	Define as normas de segurança do trabalho no serviço de exploração de pedreiras.}


	\item \textbf{NR 25}{\color{blue}: RESÍDUOS INDUSTRIAIS:
	Estabelece critérios para a eliminação de resíduos industriais sólidos, líquidos e gasosos no ambiente.
	}

	\item \textbf{NR 26}{\color{blue}: SINALIZAÇÃO DE SEGURANÇA:
	Esta norma fixa as cores que devem ser usadas nos locais de trabalho para prevenção de acidentes, identificando os equipamentos de segurança, delimitando áreas, identificando as canalizações empregadas nas indústrias para a condução de fluídos (líquidos e gases), e advertindo contra riscos.
	}

	\item \textbf{NR 33}{\color{blue}: SEGURANÇA E SAÚDE NOS TRABALHOS EM ESPAÇOS CONFINADO:
	Estabelece os requisitos mínimos para a identificação de espaços confinados e o reconhecimento, avaliação, monitoramento e controle dos riscos existentes, de forma a garantir permanentemente a segurança e saúde dos trabalhadores que interagem direta ou indiretamente nestes espaços.
	}

	\item \textbf{NR 35}{\color{blue}: TRABALHO EM ALTURA:
	Esta Norma estabelece os requisitos mínimos e as medidas de proteção para o trabalho em altura, envolvendo o planejamento, a organização e a execução, de forma a garantir a segurança e a saúde dos trabalhadores envolvidos direta ou indiretamente com esta atividade (PORTARIA N.º 313 DE 23 DE MARÇO DE 2012).
	}
\end{itemize}

\end{document}
